想買citizen Kane 同七武士dvd，想問邊到會有得賣？

Citizen kane

七武士唔難搵 誠品/HMV間中會見到
Citizen Kane我都想搵

thx

HMV/香港唱片嗰啲都有

黃金有齊兩套「中國製」版本，hmv見過呢兩套

我自己就直接係誠品買左盒黑澤明系列，而買過幾隻大國民，一隻係yesasia買，一隻係黃金

大國民the castaways出，HMV可能有死貨剩，CDW就好多年已經冇見過

七武士係七俠四義？呢套淨係見過VCD，美亞出